其實點解會興起「吹奏」呢個term?

好撚柒
好地地講吹捧唔得咩？

體育台啩

吹捧 吹噓 唔用

用 吹奏